★【港產口罩】傳國內聘「打手」攻擊本地口罩廠

越來越多的本港口罩廠口罩質量達到 ASTM 1 或 2 的級別，不少消費者都轉用港產口罩，使內地部分劣質口罩生產廠的生意大受影響。更有數據指出那些內地口罩廠，已經聘請了 10 萬至 20 萬的「打手」於各大社交媒體上發表刻意抹黑本地口罩廠的言論，對本地口罩廠作出網絡攻擊。同時，訊息中亦提到需知會各間本地生產線，使大家都有所防範。

K Kwong 對此表示於數日前已知有人故意抹黑本地口罩廠，發布不實言論，所以特意發帖文呼籲大家「團結啲」！

lm

嘥錢
一見到大陸製就唔會用啦，講幾多打手都冇撚用

口罩已經唔撚值錢啦

你估仲係500蚊一盒果時期咩？

點解要分「國內」？難道香港唔係……？

上面需求不大嗎？

係咪講緊mask lab

有條五毛串兩串嚇到名都改埋

港產>>國產是常識

10 萬至 20 萬的「打手」

支那人覺得武肺已經離開中國
越黎越多人唔戴口罩

中國製口罩個名臭晒
免費送去外國都冇大要
真係得香港班藍屍廢老可以呃下

10萬至20萬打手

made in hongkong定chi-na製造
唔駛諗點揀呱

一個打手五毛 條數都要五皮